唯唯牆頭草今日出席撐警大會。

做啲掩飾點得呀

唔做啲

原來係咁。我見到佢為咗掩飾追住d著黑衫來打